[JJ插沙] GCE AL報唔報中文好？

是咁的，小弟打算去英國或者澳洲讀U，打算考AL入。

我諗住讀理科，AL都有報 maths further maths physics 三科，但係諗緊報唔報埋中文，因為可以穩攞滿分，有個保險都好。

但係我問過好多間大學都好似唔係太睇呢一科，所以諗緊差唔多要俾多5000買一個好似冇乜用嘅保險唔係太抵。

咁多位巴打點睇？

你要睇返你心議大學既資料

通常d大學都係唔受母語戈科

打死都報，我朋友Cambridge讀law都計中文

你問左間大學收唔收先再決定啦
點解樓主可以穩攞滿分咁勁